如果仲想玩政府春袋入一入黎！

機場無可能be water,有手足話搞機鐵同埋係東涌搞路面令交通癱瘓我只能部分同意

812我地成功癱瘓機場係因為我地有先機進入機場，依家我地已經失去先機，的確我地已經唔可以再佔領機場，搞去機場交通係唯一方法，但搞唔可以搞東涌市中心，因為絕對係死路而且和理非一定會好混亂咁逃跑，跑上山去梅窩？大量嘅人跑上山你估警狗唔識上山大搜捕？出直升機搵你都得，碼頭等你又得！

所以我地一定唔可以走！
搞機鐵唔難，搞任何一個站就可以，而且唔洗多人，可以be water!

但搞路面，依家只有一個位可以搞！就係青馬收費廣場！因為唔會有旅客走到而且路面交通一定會搞到青馬橋塞洒，警狗嘅車同路面支援都會進退兩難，除左警狗徵用機鐵係東涌方向攻向青馬大橋。民意已經企係我地個邊，只要大家堅守青馬收費廣場，全港各區市民都可以不斷加入補給、支援，青馬大橋地理上更加係國際著眼嘅地方！放催淚彈，開槍鎮壓都會一一被航拍機拍到！但前提係大家唔可以再be water，係任何消息，見到狗都唔好驚！唔係要你勇武！但唔可以只係和理非咁搞鳩機場交通！

同意請分享！
========
代為轉發

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推呀

討論下

香港popo 除良安暴

推

唔可以守任何一個地方而成爲明顯的目標

青馬大橋包抄可以點走？

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

出面兄弟幫手
所有車都可以幫手頂住
仲諗住走？到時係據點黎架啦！

push

pish

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

唔好以為同雨革佔中一樣
因為我地搞嘅係春袋！

熱門佢

據點
左右包抄全滅

真係咁易？佢地要入到條青馬大橋都難啦！

開槍鎮壓？拉完又點走？

推！

其實機場真係要搞又吹你唔漲要出車
但今次運動主要年齡層唔太啱玩
或者要plan下
幫推

事不過三，過咗就柒

812搞得當然好好
813麻麻哋，衰收尾（如果只搞兩隻公安而冇付國豪根本全勝）
901還可以

成日話機場係春袋，我反而覺得我哋要跳出呢個框框諗嘢。

隔嚟po話馬場，其實真係第二個春袋。沙田多廢老藍絲（我諗今日入得馬場9成半係藍），跑馬地多有錢佬外國人。沙田宜勇武，跑馬地宜和理非。絕對相信搞馬場成本效益會極大

唔過份勇武 佢都要開槍殺人 你諗下後果會係點？

淆底係輸嘅原因囉

馬場廢佬除時發癲拎刀斬你

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

...??
用愛與和平阻止差佬攻入青馬收費廣場?

感覺有道理
幫手推

咁先搞跑馬地。每個禮拜三幾萬個香港精英、鬼佬、決策層身光頸靚聚埋一齊，絕對要聽吓我哋訴求呢

咁你係覺得
一係就要超勇武先可以玩到春袋？
一係就淆底到一見到兩個交通警就要跑走嚇埋其他和理非？